{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 반월"
    },
    "text": "アメニティは客室料金に含まれており、カラオケ、バトルカラオケ、最新曲のアップデートやイベントなど、さまざまな施設やサービスを提供しています。 V.I.Pルームでは国内初のTJメディア100点で賞金100万ウォンイベントが行われており、ワイヤレスLED最高級マイクも使用できます。 ゲーミングルームは最新スペックのコンピューターとモニターが設置されており、ゲームを楽しむことができます。 ボディフレンドは、世界唯一のブレーンマッサージを提供し、カフェテリアでは 24 時間の食事や飲み物 サービスを利用できます。 全客室にはアメニティとアメニティが完備されており、清潔さと防疫に最善を尽くしています。 予約アプリサイトなど全ての提携会社は関連法令に合わせて変更中ですので、ご了承ください。 新型コロナウイルス感染症に関しても入室案内を提供しており、追加サービスおよび料金は現地決済でご利用いただけます。 ホテルは不宿とみなされる場合、客室を販売することがありますのでご注意ください。 ただし、到着したお客様の場合、決済金額と同じ金額で払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アメニティは客室料金に含まれていますか？",
            "answer": "はい、アメニティは客室料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "V.I.Pルームでは何のイベントが行われていますか？",
            "answer": "V.I.Pルームでは国内初のTJメディア100点で賞金100万ウォンイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲーミングルームには最新スペックのコンピューターとモニターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ボディフレンドは何を提供していますか？",
            "answer": "ボディフレンドは世界唯一のブレーンマッサージを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何を利用できますか？",
            "answer": "カフェテリアでは24時間の食事や飲み物のサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはアメニティと清潔さと防疫に最善を尽くすためのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "予約アプリサイトなどの提携会社は何を変更中ですか？",
            "answer": "予約アプリサイトなどの提携会社は関連法令に合わせて変更中です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関しては何を提供していますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関しては入室案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルが不宿とみなされる場合、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "ホテルが不宿とみなされる場合、客室を販売する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "到着したお客様の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "到着したお客様の場合、決済金額と同じ金額で払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 414
    }
}